朋友係咁叫我聽日 上佢屋企健身

聽日係咩日子
點解我嘅男性朋友係咁約我嘅？
但我女朋友約咗我先
我應該點做？
幫幫手

樓主老母生咗個柒頭真係好可憐

活塞運動？

視乎你想同邊個扑野啦